一人一句侮辱黑警嘅說話

黑警
黑社會
過街老鼠

佢地已經聽慣，唔會再嬲

有冇更好建議?

例如
英雄!!!英雄!!!
拉我!!!拉我!!!
打得好!!!打得好!!!
香港警察，亞洲第一!!!!

呢啲佢地聽落會唔會更嬲?

播學堂步操音樂

阿蛇，嚟收片呀?

唔好鬧
用返個fair comment :法世斯

法西斯

人類之恥 污染地球 浪費地球資源既一群低智力低學歷賤種 全家不得好死

你全家都係中国人

佢地可能連法西斯係咩都理解唔到

推

死賤種

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

惡人有惡報

你班冚家鏟

中國公安/城管

支持香港警察

狂躁佬
話d狂躁既人狂躁佢地會更狂躁

賊！豬狗！賤種!

黑社會

香港警察，知法犯法

直接否定佢地存在價值，教到佢地仔仔女女都知黑警惡行

中國公安

支那公安 死全家

你老婆個閪好撚濕

菊奴